中國恐成「愛滋病大國」 因男男同性戀及染病非洲留學生濫交

第五屆全國愛滋病（內地稱作艾滋病）學術大會日前在雲南昆明舉行，會上公布中國最新愛滋病數字。截至今年第二季度，中國新增愛滋病帶菌者及病例約4萬宗，其中以性傳播感染佔超過9成；截至6月30日，全國報告愛滋病帶菌者和病例共有約82萬宗，死亡病例約25萬宗。

有輿論認為，中國近年愛滋病人數暴增有三大原因，一是中國取消對入境人員的檢查，二是同性戀傳播愛滋病的比例不斷上升。至於最主要原因，則是有大量本身已染上愛滋病的非洲留學生湧到中國並四處濫交。

內地時事評論員、安徽蕪湖市政協常委周蓬安撰文表示，中國在2010年4月開始取消對患有愛滋病、性病、痲瘋等病的外國人的入境限制，但中國新增愛滋病病例數目自此後就大幅增加。2009年中國新增愛滋病病例只有4.8萬宗，但其後逐年增加，至2018年已至少有16萬宗，近10年間增幅超過3倍。

周蓬安又提到，愛滋病其中一個主要傳播途徑是性傳播，當中又以同性戀的比例佔最高。以廣東省為例，全省患有愛滋病的學生當中，有69%經由同性傳播，且有89%是男性患者。

至於最主要的原因，周蓬安認為與中國近年招收大量來自非洲的留學生有關。全球愛滋病問題最嚴重的國家都位於非洲，佔超過7成，中國則是該些國家最大的留學生市場。不少到中國的非洲留學生，出國前已染上愛滋病，到中國後衣食無憂，並每年獲得政府近10萬元人民幣的資助，「這些留學生除了日常開銷外，還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩。」

周蓬安直言，中國作為人口大國，由於傳統性觀念相對保守，加之政府宣傳、防控有效，目前愛滋感染率仍處於低位。現時愛滋病帶菌者及病人雖只有約82萬人，但增長速度卻遠高於GDP，「給人以洪水猛獸正在襲來的感覺」，如果得不到更為有效的控制，中國恐怕數年後就有可能成為「愛滋病大國」，屆時再要治理難度就大得多。

肺炎賴美國，愛滋賴非洲
赤共淫民是全世界最健康純潔的民族
就算有病毒都係外國傳入，唔關中共事

好既就我
壞既就人

等睇習總下令禁仆野

我睇咗「全國愛滋病大賽」

愛支

支那基佬今次仆街了

9成都有愛支病

種族歧視

全民檢測？

黑人屌屎忽

點解唔話D人唔做足安全措施

又邪惡又污糟既民族, 厲害了

夠粗夠長

幾時全民檢測愛滋

愛滋病同男男性交有直接關係㗎咩
BTW
大自然自我平衡？

想講中國大把偽娘 睇過佢地twitter都玩得幾癲

愛滋國

永遠係人地問題

gay屌黑人
黑人屌伴讀
伴讀返去做雞/同男朋友做愛

全國感染不是夢

男多女少 唔平衡

全世界都有大把人搞gay同濫交嫁啦
根本係支那人衛生意識差
套都唔戴
就算戴D支那膠套都好大機會係流既

地獄鬼國

搞返個愛之碼

驗AIDS防AIDS

「這些留學生除了日常開銷外，還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩。」

代表啲咩

新增4萬其實除返十四億應該都唔算多，不過就肯定有好多隱形帶菌者

愛支基魔大戰非洲黑金鋼

愛支病

大國勃起

歧視愛滋病呀？
歧視男同性戀呀？
歧視非洲人呀？

棍法無邊

歧視同性戀屌屎忽？

有咁多gay佬？
呢班人應該唔係小粉紅？

高耀潔 愛滋村
依家可以賴其他國家

出國前已染上愛滋病，到中國後衣食無憂，並每年獲得政府近10萬元人民幣的資助，「這些留學生除了日常開銷外，還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩。」

比啲垃圾人入國就係咁
香港應引以為戒
鍵國後唔好懶哂左翼大愛開放邊境咩人都比入

都話啲死gay佬濫交周圍傳愛滋啦
啲on9仔成日偷偷負皮 漠視事實

點判定係男男

純文字討論 捉姦都要即場啦
咁樣定論係咪on9 架

至於最主要原因，則是有大量本身已染上愛滋病的非洲留學生湧到中國並四處濫交。

多謝刁大大
繼引入秋行軍蟲後, 又一力作

支那本身有愛滋村嫁嘛
用番同一做法捉晒啲人入去自生自滅囉
但又有黑人，無得咁明目張膽殺

習總：殺曬啲男同性戀
女同性戀我教化佢

black aids live mat唔matter

病毒其實size比膠上面啲洞仲細

愛國人

你唔係認真呀嘛

男男係特別多愛滋
點解係咁留俾其他人補充

On9，隨時啲愛滋係你中國人嘢俾人
好嘅就自己，衰就人哋
全中國人快啲死晒唔好做世界毒瘤ok？

責任全在非洲

因為男男唔會有BB, 所以少用套
同武漢肺炎要戴口罩一樣道理
唔戴中招率自然高過其他

得佢自己可以扑彭麻麻

其實之前都有講支那包好多非洲黑腸去支那交流生
然後官方分配支那妹比D非洲仔任屌
因為支共想多D非洲DNA加入去支那人度??

其實真心唔明, 咁肛交唔一定男男, 點解一定係男男先中?

支那性觀念相對保守?

責任不在中方

有健康碼, 點會有愛滋???

中國又成最大贏家

做愛無罪 中出有理

邊個話男男先中？

肛門唔會分泌液體，特別容易有傷口，而且肛門比較窄，condom比較容易穿

我唔反對同性相戀，但係咪應該禁止同性扑嘢呢⋯⋯

臭閪蚑那肉便器學伴

標題[因男男同性戀及染病非洲留學生濫交]

貼錢送大床

條撚屌去到扯唔起既地步，你認為佢會唔禁止全國扑野咩？

憎中國都唔洗咁屈法
非洲愛滋感梁率係全球最高
中國係頭幾最撚少感染

至於最主要原因，則是有大量本身已染上愛滋病的非洲留學生湧到中國並四處濫交。

咁如果佢地扑女又會無愛滋咩??
關同性戀咩事

佢文中都有講包括包養中國女孩 我諗佢個濫交唔只指男男性交

屌屎忽唔帶套+易有創口感染
男女未必玩屎忽
男男就只能玩屎忽

支那同黑鬼國真係不相伯仲

標題黨囉

支那啲愛滋
好多都係賣血輸血 針筒中招

黑哥嚟支那做大爺

支拿女人真正意義上既有毒

棒棒堂

有做 不過安全套可能是假的

要扑野要有健康碼

愛國病毒! 無生愛滋唔好話自己係中國人

有鬼用咩
唔比佢扑前中招

要全面追蹤扑野源頭
每次扑都要有record

電子鎖鳩

除左物理的問題仲有心理的問題
例如有人覺得condom淨係防止有BB, 所以男男唔會生BB就唔用
亦有人覺得唔戴套會high d所以唔戴
亦有拖友覺得唔戴套係信任的表現

仲有好多係賣血
唔敢報又點會解決到個問題根源

仲有其實口交理論上都有機會傳染, 而家咁多人有口腔問題好易有傷口, 而口爆會令個風險大增

基佬去自殺啦，屌

仆街定扑嘢?

Once

越對同性戀依個話題避誋，只會越令到更多人受唔到應有嘅性知識。

就係佢下令派4個陪讀女比非洲留學生湧到中國，宜家話人四處濫交

佢話明自己同性戀都判定唔到係男男

明明就係賣血交叉感染

扑嘢

咁個問題係唔帶套/私處有傷口
就唔係同性戀啦

理論上係
但男男特別高咁解
不嬲所有安全性行為都可以好有效阻到HIV

有冇咁多同性戀

係張櫈惹返黎

邊個搞基拉去槍斃

#43 話HIV仲細過安全套嘅洞
同我讀書學嘅常識相反

現時愛滋病帶菌者及病人雖只有約82萬人，但增長速度卻遠高於GDP

不如申請法庭禁制令 唔俾人搞基

其實就咁含撚都可以傳播愛滋 因為口腔內膜都可以好似屎忽咁樣傳播 更加唔洗講口爆嘅話會有乜嘢後果囉

唔好搞到我要等三個月空窗期先至有得屌屎忽

只可以怪中華文化就係重男輕女 變相鼓吹國民同性結交

所以醫生咪一直話唔好環吹lor
同埋唔只hiv可以透過環吹傳播架

示意圖

慘得過印度?

中國又贏 !!!

99%呀

更加唔好講上一兩代人賣血搞到自己有愛滋 唔係個個人都有能力去睇醫生食藥

中咗頭嗰三個月唔單止check唔到之外 更加可以大規模傳播開去

而男同性戀感染愛滋病既數字的確係最高

覺得自己食咗預防藥就可以百病不侵唔撚用套 到最後反而惹咗梅毒仲死

喺印度做女人俾人折磨到死都仲得

有預防藥架？

香港已經一大班友食緊prep打左gardasil 9就亂黎

google prep, 其實隻藥本身都有用黎壓制hiv

仲要係愛支病大國

不過就會有副作用同埋要keep住驗血
你自己決定風險啦

你唔正確食嘅話反而冇效都得添

因為男男知道唔會大肚咁咪唔戴套 中出肛門點都中啦 男女起碼識戴返個套

上面最出名應該係山西大學「鼓勵」女學生加入留學生伴讀計劃 有時仲會有兩個女仔做同一條友嘅伴讀 同埋微博有班人勁唔滿意維尼搵班垃圾（有錢收果隻）去讀佢哋最top嘅學府

關咩事
男男多係因為歷史因素當年俾人強調放大
男同女扑一樣大機會 不過男女多機會用套風險會低左係真

其實物理上肛交出事的機會率係高過陰道性交

唔公佈咪少囉

其實gay同Aids有咩關係

肛交根本就違反生理
陰道有液體for磨擦
肛門唔落KY唔出血真係執西到 有傷口中病毒真係話咁易

咁都唔會傳染到比你啦你咁樣相貌, 我諗gay都未必會屌你 好羨慕你咁安全

但男女都有人鐘意肛

愛滋病永無疫苗

大力推扑野碼
每個男人都要戴住條電子皮帶
唔夠分就鎖
有病扣分 無錢扣分 欠債扣分 唔愛黨扣分…

基佬插屎眼唔用套？

真 愛"支"病

好多hehe亂咁黎同埋本身肛交風險大D

得82萬咁少
8200萬先講啦

中國又贏

只係唔合乎經濟效益姐
再加上如果性病病疫苗
更助長濫交 到時只會有愛滋2.0

hiv個問題係好長時間都無病癥, 所以帶病毒的人比起呢個數多好多

pornhub全部都係大陸女人

講真醫療咁發達
重要打埋gardasil 9有咁嘅閒錢
除咗hep B麻煩
其他STD根本冇難度
regular check中咗最多咪打兩枝針/食抗生素
班友都冇野好驚

又唔見梅毒淋病2.0

hep B 有針打架喎
gardasil 9如果有返工, 如果唔駛供樓比家用又的確會有D閒錢ge

正常人都有班唔鐘意戴套啦
其實係咪應該呼籲全民 唔係想生就應該戴套呢?

唔係一向都係咁架咩, 只係香港性教育根本垃圾, 仲有一大班人 (包括好撚多大學生仲停留係戴套只係唔想有BB呢個階段 )

愛“肛”力
幫“肛”出聲

中國入面有一堆愛滋村喎

可能係呢個年代藥太方便。

愛滋村: ni hao!

唔係, 而係性教育失敗多
佢地唔知帶套其中一個原因係防性病

愛支病大國

按返人口比例都係低
仲未計班人冇人理自生自滅
減少左幾多
非洲係講緊人口20-30%中左

點先知對方冇乙肝 HIV/AIDS

真架

無

大把
支那對lgbt冇俾權利但係都冇話刑事化
所以佢哋不嬲都對支共冇乜嘢

仲有一大堆雞鴨鵝

笑爆咀

係山東大學先啱

pH問題 陰道個pH可以抑制細菌病毒
肛門就冇呢回事

真真正正既環環相扣
完美演繹咩係內循環

黑鳩先易傷....亞洲鳩有咩可能插傷~~

做咩咁濫交啊同志

最後都係睇大細姐, 黑鳩唔一定大, 亞洲鳩唔一定細

有冇seed想睇

支那會唔會係佔全球最多基佬人口
真係好想知

支那好似攞過諾貝爾獎喎………

黑鳩唔一定大, 不過長呢.....

分兩條隊
力架屌支那雞播毒
支那仔互屌屎忽播毒

如果喺美國話係黑人同同性戀搞到愛滋病感染率增加，仲唔畀左膠屌到仆街

2018年

梅毒淋病係細菌
更何況而家的確係有超級淋病出現

係細個膠入面既窿，但載體係液體，載體穿唔到所以病毒唔會穿到

有冇推介呀師兄

包養 人地唔洗錢就有都叫包養

屎眼縮一縮

係喎 唔小心搞錯咗 Thx

等睇爆房 入屋苑 去廁所都要掃無性病健康碼

再進入大恐同時代習帝又然

抖音 #aidschallenge

限扑令

Once you go black

亞非拉"同志"國

一戴一露

又話大部份係非洲傳入
然後又大部份係同性傳播

屌，諗起都覺得痛

講到好似同性戀淨係可以肛交 異性戀唔會肛交咁

還有餘款嫖娼甚至包養中國女孩。

點解呢到D人講到D黑人搞gay
明明屌撚晒D大陸妹
勁多大陸妹鍾意黑鬼

個PO好撚污糟

點解男男扑野會易有愛滋？

搞基正仆街

本身都多愛滋賴咩人丫

粉紅救兵

上 twitter 睇下幾多蝗国基post
個個都重要係上面搵仔吊
話係非洲? 睇睇班友玩到幾痴線先啦

啲女鐘意有咩計

多雞就多雞啦，懶落非洲兄弟度

中國反gay 有幾可有性教育
咪以為唔怕大肚就唔駛用dom
又唔識用lube
連識人都要偷偷摸摸仲點顧得要安全
話gay就多病係錯重點

好似武肺咁,一有新疫苗試驗就失敗啦
仲要沒原因

支那妹食BBC

嘔返碌賓周出嚟

中國唔自由 所以唔洗強制檢測

個口都唔係設計黎比你含／奶
口交都係違反生理
男女之間唔係為繁殖而扑仲違反自然添
根本係性教育不足問題 咩性取向都係

不嬲基都多愛滋友啦，收皮啦基佬

可能重點係美國cut咗世衛
美國佬每年都俾咗好多錢世衛去根治中國愛滋病問題

有無去過成都MC 玩過？

強國囡囡咁鐘意食無衣黑腸

黑人+ 支那陰道唔鐘意用套 真係痴撚線組合

之後香港廢老再屌支那雞

內循環

以前河南血禍d愛滋村就屈人地吸毒共用針筒
依家就賴gay同非洲人，支那又贏

支那人同gay佬 世界兩大毒瘤